加立會法律顧問同保安到美國制裁名單？

請問各位，支持將立法會法律顧問馮秀娟同有關保安加到美國制裁名單嗎？

希望有效阻嚇佢地支持建制，唔再開非法的立法會會議

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

就好似阻嚇本黎想DQ黃之鋒的南區民政事務專員馬周佩芬，等佢地唔敢出黎做非法既事

大家好，我想請大家支持呢個新聯署 "將立法會法律顧問馮秀娟同立法會保安加到美國制裁名單"

希望可以係下星期內會就即刻阻嚇到佢地。

就好似阻嚇本黎想DQ黃之鋒的南區民政事務專員馬周佩芬，等佢地唔敢出黎做非法既事 (繞過內會另起爐灶)

感謝 🙏🙏🙏

自推

應該是所有建制派的議員
包括特首選委會的建制派委員
一齊全世界制裁
等他們永遠效忠中共!

與某KOL談過，更新了英文內容的新聯署：

希望可以係下星期內會就即刻阻嚇到佢地

就好似阻嚇本黎想DQ黃之鋒的南區民政事務專員馬周佩芬，等佢地唔敢出黎做非法既事 (繞過內會另起爐灶)

感謝 🙏🙏🙏

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)